冷氣壞撚咗 救命呀

救命呀 快啲打風啦屌 熱撚死我啦

心靜自然涼

出去吹風咪唔撚熱囉傻仔

唔洗瞓咩